.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--r--Remove-Disease:

Исцеление болезни (`Remove Disease <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=251>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- исцеление

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

----------

Исцеляющая магия очищает тело существа от болезни.
Вы пытаетесь использовать :ref:`ch9--Counteracting` одной болезни, действующей на цель.





.. include:: /helpers/actions.rst